麻煩各位唔好再quote d五毛

直接block
由佢單機啦 好嗎

其實啲五毛就係專登講啲嘢激嬲你引發罵戰 搞到個post洗晒版做唔到正常討論

正確方法應該唔好回應啲五毛
留言提返其他人嗰個係五毛唔好回應就得

仲有佢地自己開o既post, 指明佢係五毛之後, 就盡量唔好回

冇錯
指完 就忘記佢

有時block左睇唔到
提醒一下quote左嘅巴打就算了